
                      Me encanto. No es la típica película de amor y final feliz que te hace pensar el inicio del film. La reflexión que hacen y vivencias me encantan. La verdad un buen trabajo de Evans. No pensé q tuviera ese talento, además de actuar.
        
            